九龍塘手足被捕，入黎認人！！！

班防暴落車秒清Road block開路，再開勁快落車捉人。
幫幫手認人，暫時見到兩位手足被咬，一男一女。
大家SET RB要小心呢個戰術！！！
救人！！！！！認人！！！！！

推！！！

幫推

推

推
問唔到名，得樣

推呀
好擔心個女仔

女手足我CAP唔到樣

PUSH

手足

現場唔好離大學範圍太遠

推文回覆

曱近平

幫推
隻狗仲要遮住女仔個樣

推推推

##

喊出黎

10:15，九龍塘浸大被捕人士［有相有名］

幫推呢邊

個指揮大叫be water，玩嘢

救人啊

睇now聽到黑警大叫"走走走上車，be water"
大家小心快閃捉人上車戰術
見狗車開路就要走

屌…個女仔冇啦…點算

個女仔叫咩名

有人跟了，兩個都係浸大嘅

啱啱响現場
個女仔俾警察箍佢個頸 遮佢個嘴
唔比佢講野

林泳淘

咁點知佢姓乜名乜？
被捕人士關注組又有寫

source？

我自已，同hall

認人認人

白警

認人 認人

因為個女仔細粒 警察未箍得好緊
先勉強聽到佢個名 但係已經講得唔係好清楚
相反個男嘅因為高 個警察箍唔到

唔好自爆現場
希望你係打錯字
係現場直播

個女仔死硬

打漏兩粒字

認人

個女仔我個fd尼，有老師跟了

push

立場話黑警專登遮，下次如果有人被捕最好嗌埋其他人嘅名同資料

Pish

Push